第40屆金草莓獎入圍名單

最差電影 Worst Picture

《貓》Cats

《The Fanatic》

《The Haunting of Sharon Tate》

《A Madea Family Funeral》

《藍波：最後一滴血》Rambo: Last Blood

最差導演 Worst Director

Fred Durst《The Fanatic》

James Franco《Zeroville》

Adrian Grunberg《藍波：最後一滴血》Rambo: Last Blood

Tom Hooper《貓》Cats

Neil Marshall《地獄怪客：血后的崛起》Hellboy

最差男主角 Worst Actor

James Franco《Zeroville》

David Harbour《地獄怪客：血后的崛起》Hellboy

Matthew McConaughey《驚濤佈局》Serenity

Sylvester Stallone《藍波：最後一滴血》Rambo: Last Blood

John Travolta《The Fanatic》《Trading Paint》

最差女主角 Worst Actress

Hilary Duff《The Haunting of Sharon Tate》

Anne Hathaway《詐騙女神》The Hustle《驚濤佈局》Serenity

Francesca Hayward《貓》Cats

Tyler Perry《A Madea Family Funeral》

Rebel Wilson《詐騙女神》The Hustle

最差男配角 Worst Supporting Actor

James Corden《貓》Cats

Tyler Perry《A Madea Family Funeral》

Tyler Perry《A Madea Family Funeral》

Seth Rogen《Zeroville》

Bruce Willis《異裂》Glass

最差女配角 Worst Supporting Actress

Jessica Chastain《X戰警：黑鳳凰》Dark Phoenix

Cassi Davis《A Madea Family Funeral》

Judi Dench《貓》Cats

Fenessa Pineda《藍波：最後一滴血》Rambo: Last Blood

Rebel Wilson《貓》Cats

最差劇本 Worst Screenplay

《貓》Cats

《The Haunting of Sharon Tate》

《地獄怪客：血后的崛起》Hellboy

《A Madea Family Funeral》

《藍波：最後一滴血》Rambo: Last Blood

最差搭檔 Worst Screen Combo

任何兩個貓人 Any Two Half-Feline/Half-Human Hairballs《貓》Cats

傑森德魯羅跟他的CGI消除特效 Jason DeRulo & his CGI-neutered "bulge"《貓》Cats

泰勒派瑞跟他自己 Tyler Perry & Tyler Perry (or Tyler Perry)《A Madea Family Fu
neral》

席維斯史特龍與其無能為力的憤怒 Sylvester Stallone & his impotent rage《藍波：
最後一滴血》Rambo: Last Blood

約翰屈伏塔和他接受的所有劇本 John Travolta & any screenplay he accepts

最差前傳、重拍、惡搞及續集電影Worst Prequel, Remake, Rip-off or Sequel

《X戰警：黑鳳凰》Dark Phoenix

《哥吉拉 II 怪獸之王》Godzilla: King of the Monsters

《地獄怪客：血后的崛起》Hellboy

《A Madea Family Funeral》

《藍波：最後一滴血》Rambo: Last Blood

贖莓獎The Razzie Redeemer Award

Jennifer Lopez《舞孃騙很大》Hustlers

Eddie Murphy《我叫多麥特》Dolemite Is My Name

Keanu Reeves《捍衛任務3：全面開戰》John Wick: Chapter 3 – Parabellum《玩具總
動員4》Toy Story 4

Adam Sandler《原鑽》Uncut Gems

Will Smith《阿拉丁》Aladdin

Cats應該大勝

哥斯拉2唔差喎

cats橫掃

cats 包攬各個大獎

Cats一定成為大贏家

贖莓獎The Razzie Redeemer Award係咩意思？

曾經係金草莓之流

今年翻身，脫離行列

龍哥早幾年翻身又被提名

今年翻身呢五個好快又會走返入去

仲有個新獎好似係，Joker 都中

Worst Reckless Disregard for Human Life and Public Property
Dragged Across Concrete
The Haunting of Sharon Tate
Hellboy
Joker
Rambo: Last Blood

貓應該橫掃

點解黑超特警組一個都無,第一滴血就咁Q多

因為razzie 中意死咬住龍哥唔放

cat 同埋x men啦屌

joker會唔會oscar又中金酸梅又中

最差前傳、重拍、惡搞及續集電影
踢走哥斯拉 擺返mib 就差唔多

好後悔冇去戲院睇cats
想喺大銀幕感受下佢有幾差

每年最期待唔是奧斯卡
反而係金草莓獎

No female directors？

講真望到trailer既人仲有勇氣入場睇既話真係服左佢
另外想投撚哂條rebel wilson佢，好撚柒憎佢